政府很快又用幾百億接盤

你on9

mola mola

得番兩點子...大獲了!!!!!

升返啦無事啦

出左招?

我無出。

都話左你ON9啦
咁耐都未出手?

有冇話埋右 ? 學肥絲先 XD